VPN一問

之前連登大力推用Nord vpn，但今年突然公佈上年（2018）有人hack 過入去

NordVPN 承認伺服器有安全漏洞，讓攻擊者得以攔截用戶流量

想請問一吓咁nord vpn其實仲安唔安全？ 驟眼睇似乎依啲漏洞都填補得到？

求公開試爆分連登仔解問

*答

推

我推

網絡安全好重要

推呀推

問問問

問

求

解

要獲得勝利, 就要把握每一個機會
生死存亡之役 ,懇請各鍵戰出一分力

Click入去
然後輸入 /task 取得任務

今日Task分類
/task1: 中環罷工
/task2: 其他中國同香港議題
/task3: 中大

1. Rtweet + Like
2. 最好留埋comment
eg

前線以血肉之驅抵擋魔警屠殺
我地鍵戰亦加不能怠慢

Tui

除左NORDVPN仲有咩VPN推介

你可以參考下Mr.Privacy

我打算買surfshark

買買買

Okok 唔該大家🙏🏿🙏🏿🙏🏿

唔安全，絕對唔會用NordVPN，AstrillVPN同ExpressVPN。